在后来的实验室实验中，研究人员把棕色树蛇放在一个有宽杆子的笼子里。 新发现的技术可以让一些树蛇爬上宽阔的树，玛利亚·特明，2021年2月1日，学生科学新闻 
 华硕ROG Flow X13与XG Mobile eGPUAs前面说过，你不能把一个完整的桌面GPU塞进笔记本电脑，这就是外部GPU外壳发挥作用的地方。 最令人兴奋的新笔记本电脑技术将在2021年到来，Stan Horaczek, 2021年1月20日 
 由于每次投票都有溢价，工作人员在俯瞰众议院会议厅的阳台上建造了一个围栏，以便接触或检测出冠状病毒呈阳性的议员可以更安全地投票。 南希·佩洛西以微弱优势于2021年1月4日再次当选众议院议长贾克琳·加鲁奇 
 “花园”一词最初指的是“一种圈地的感觉”，这位北卡罗来纳人解释说。 在画廊:他的水汪汪的作品和光泽的版画，一直到他的胳膊肘|马克·詹金斯| 2020年12月18日|华盛顿邮报 
 银色的烛台被一个又高又窄的玻璃罩着挡风，太深了，用一根小火柴都不容易点燃。 卡特点亮光明节烛台，创造了历史。 但首先，他需要更长时间的比赛。 2020年12月10日|华盛顿邮报 
 公园的工作人员帮助约翰戒烟的方法有:一个防烟头的玻璃罩、剧烈改变饮食习惯和定期锻炼。 斑马雀，海豚，大象和更多受影响的动物|比尔·舒尔茨| 2014年12月31日|每日野兽 
 他一示意，围栏那头的一扇门就打开了。 芝加哥公牛队|汉普顿史蒂文斯| 2014年7月26日|每日野兽 
 公牛穿过人群，跑进围栏另一头的另一个圈里。 芝加哥公牛队|汉普顿史蒂文斯| 2014年7月26日|每日野兽 
 它还将确保在外壳内不会发生火灾，从而为电池系统增加了另一层保护。 客运航班必须停止将锂离子电池作为货物Clive Irving | 2014年5月5日|DAILY BEAST 
 这个外壳将电池与电子舱内的其他设备隔离开来。 客运航班必须停止将锂离子电池作为货物Clive Irving | 2014年5月5日|DAILY BEAST 
 一颗炮弹击穿泥墙，从围墙上弹跳而过。 红年|路易斯·特雷西 
 楚姆鲁很快就挑出了一个地主的房子，那是在一丛树后面的围墙里。 红年|路易斯·特雷西 
 “这封信是下午寄给我的，”卡尔先生说着，从他的皮夹里取出了一封。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 为了确保他的游戏顺利进行，他也把楼上房间的四周都盖上了天花板，包括楼梯的围墙。 安娜·凯瑟琳·格林(查尔斯·罗夫斯夫人) 
 我想，由于它们的体积太大，必须把它们放在另一个笼子里。 罗伯特·路易斯·史蒂文森的作品-斯旺斯顿版第25卷(25分)|罗伯特·路易斯·史蒂文森